BNO $84000 移 民 英 國 攻 略

BNO $84000 移 民 英 國 攻 略

單人存款最低要求：

埋單計數
單人存款最低要求：4000鎊
五年Visa申請費：250鎊
五年NHS (國民保健費) :3370鎊

總數：
英鎊$7620
約港元$84000

無人走難/移民？

個門檻真係好低

皇恩浩蕩

香港是COMFORT ZONE

個門檻與其話係門檻
不如話係驚你黎到唔夠錢用

4000 GBP點黎？

呢個門檻救我一命

存款會check架咩
唔夠咁點

去少兩次日本都儲到
如果以走難角度睇

你睇下我文件個topic

唔洗check嘅咩?

就咁填表交錢就得？

不了；香港做黃墓猿好過

FG咗一年已經儲夠錢了

要補一補點樣開英國銀行戶口，可以射D錢過去

話自己冇錢嗰d

仲有咩藉口

你拎住4000鎊過去乞食?

香港銀行得返2萬左右

攞哂去firstrade買股票

仲要求半年生活費麻

10萬應該穩

六個月後搵唔搵到工

Visa 可以先俾30 months £180
IHS 30 months 俾 £1,560

最底只要 £5740
大約 6萬港幣

無bno

咁咪用ft 戶口做證明囉

邊個唔走當藍絲處理

啲仆街可能係中資銀行借盡兼用信用卡透撚哂啲錢

無咩特別原因儲到十幾廿萬穩陣d
計到咁minimum 練易出事

喂

犯法㗎

唔係要check
係要你主動證明

洗唔洗轉咗英磅先？

EQUIVALENT OF, 唔需要
不過踩邊既要 留意匯率變化

寫低啲等人易理解入場費，
當然連埋其他使費就要自己搵資料再計啦

八萬四都無可以點走

推一推

老實實過去做乜柒先

份野邊樹搵

去一次日本42000

P.20

用呢個表計
Your situation Weekly payment
Single - age 16 to 24 £58.90
Single - age 25 or over £74.35
Lone parent - age 16 to 17 £58.90
Lone parent - age 18 or over £74.35
Couples - both under 18 £58.90
Couples - both under 18 getting ‘higher rate’ £89.00
Couples - one under 18, the other 18 to 24 £58.90
Couples - one under 18, the other 25 or over £74.35
Couples - one under 18, one over getting ‘higher rate’ £116.80
Couples - both 18 or over £116.80

每星期淨收入-每星期屋租大過上面個數就得。

LM

穩陣就20萬左右
夠頂一年有突

因為英國真係預你走難

留名

香港變到點你都冇所謂嘅話

咁你當初抗爭做乜柒

應該要好似澳洲定德國咁
要留一筆錢係當地政府用黎買機票返屋企
你本身係窮走唔到 坐監都仲保住條命仔先

留喺香港仲痛苦

真 廿萬真係基本

手緊真係分期好啲

不了 留喺集中營搵錢好過

坐底都十萬啦

存款可以用黎俾visa 費用同IHS, 所以唔洗分開計

84000都儲唔到就真係算數啦
你連喺香港生活都係麻麻
樓豬不停唱衰移民英國

？？？

有冇人計左英國一年生活費要幾多?
我諗好多家庭都計緊數,睇下一人帶1百萬過去,生唔生活到5年,假設搵唔到工開

好抵

痛苦咁儲多陣錢先走

食少幾餐飯嘅價(唔係我)

你唔去倫敦就得

諗住申請二月第二水

唔使限住自己幾時出發

同西班牙黃金簽證比
真係諗都唔洗諗
即課

冇bno係咪可以出返去

父母？再唔係同有BNO結婚，香港三百萬有BNO,現時有效效BNO70萬

屋企有咩值錢嘢放晒佢

個帖鳩吹架
你去到求其搵份工都肯定多過條數足夠晒啦
你可以係香港搵到份工先過去。

最衰拎唔到MPF

話說要畀銀行存款證明嗰度點算

全部現金

好底屌

我都覺得支共整武肺搞停香港示威+移民對佢地黎講真係德政

一定夠, 但係呢 5 年巴打點都要搵啲散工, part-time 嚟做

去到即刻揾到工？去到衣食住行，燈油火臘，醫保交通唔撚駛錢？，冇幾百萬尾開頭真心唔好諗移民。

合理
正確做法
個戶口你咪得囉

1m per one點都夠啦

帶現金得唔得
又無戶口

做低賤蝗蟲。

當佢地發現香港不再是COMFORT ZONE 時
先會走人

你係呢度講呢d無人會信啦

你用移民心態梗係啦

你用走難心態馬死落地行倒垃圾都做就另一個講法

比港共政府嚇親真係以為全世界得大灣區先搵到食？

參考資料 李克強：中國9億人2000蚊以下
睇下幾時香港比強國攪死

另外某政府唔想港人走
係想港人幫手頂住樓市 供樓咋
你估真係想港人好咩

同埋醫保你晨早畀撚咗啦

現金點算

唔駛放夠28日

唔得, 多過 £10,000 既 cash 要申報 (declare)

我都想問

留學生表示我唔喺london讀，唔計學費，租屋加生活費都要一萬港紙一個月。（只係一個月出街食四五次飯既水平，係好基本既生活模式）其他咩visa nhs 都未計。

如果有工作嘅conditional offer其實需唔需要存款證明

講真你覺得倒垃圾好低賤係咪冇人做？
英國 非法移民同埋難民少咩

今年走

去到英國申請番張信用卡 又有10幾萬洗下啦

係咩?邊度有講可以幾時走都得

噉我坦白講句宜家環境係咪真係水深火熱差到要走難嘅level先？，中東日日打仗，啲難民住又冇得住，食又冇得食，一個仙都冇加埋好強烈嘅生存意志先有噉嘅念頭。坦白講句，宜家香港又唔係打仗又唔係剩，又唔係冇得食，工又照番，馬又照跑舞又照跳，邊有得比？

一條友洗$42000？
你去幾多日？

唔洗搭車？London車費貴
London share house唔係到到都£400
依家zone 3 單人房有d都要£600

最大問題應該係搵工

咁曼城?

預左做超市

無住過，答唔到你

傻架，你過去做皇帝咩?

咩都做咯

邊駛
10萬一定夠，冇人叫你去到唔揾工

預左餐廳超市外賣美甲。。。。。咩都做

抽返一年新股都返嚟啦

又pr/五毛吹風

難唔難揾

噉所以本身都要有一定嘅存款囉，唔係諗住學樓主話齋八萬四搞得掂呀

其實去試兩年囉，唔得咪返嚟囉，咁後生唔洗死人嘅

差唔多啦
機票/食住/買手信

又唔係唔得，要博

今日開始，可以申請。

Lockdown 禁堂食，餐乜野廳

喺連登唔講得真話

lock全年?

去到冇野做，訓街，俾鬼佬當沙包打

你計比我啦

點解要幾百萬?

佢話: "the offer of employment does not count towards the financial requirement"

Council 個權力可以去到7月

搵 BNO gay 佬結婚。

父母有 我97後好想走

thx
你鐘意洗一百萬都得嘅

有哂link 同keywords 仲問？！

哦

你慢慢俾支共折磨啦下

大家咁話

打返鬼佬唔得嘅？

佢淨係省略咗支共呢點就已經唔使睇落去啦

最大嘅問題就係支共

屌你大洗喎

有班撚頭仲用移民嘆世界嘅諗法去

其實有幾出奇...
我自己試過去十日日本用咗五萬
淨係酒店都住咗萬幾兩萬
呢個世界唔係淨係得窮遊

當年柏林圍牆 東西德居民都係一念之間
係大時代唔好抱饒倖嘅生態 今日唔知聽日事
諗定後路最緊要
尤其對手係支共
有能力走得就走

一個人走同人夾SHAREHOUS再做下PARTTIME慳D都夠使

交完租又搵唔到工準備食屎

唔奇
你鐘意使一百萬都得

大家心態唔同冇得講

仲問得依個問題，你應該依幾年都係平行時空

驚咪唔好去住 又無人叫你即刻去 成班恐懼撚

Scenario 3:
will be renting a 4-bedroom property at a cost of £4,067.16 across a 6-month period.
£4,067.16 / 6 = £677.86 (一個月)
£677.86 租 4-bedroom 係唔係要住到好遠好遠既鄉下地方?

唔需要
識人係香港已經搵到份英國既文職
唔駛存款證明 直接飛過去

#metoo不過老竇肯老母唔肯

我諗佢話1個人

唔怪得 佢之前有提到有親戚住宿支援都可以計落去
即係如果有親戚比到地方你落腳 應該就即係可以係0 housing cost ？

點比較，中東大部分無學歷無咩工作經驗又唔同社會文化水平去到西方大國緊係難生存。我地走得既無錢都有經驗無經驗都有學歷，就算無學歷都有文化水平 加上我地去英國係番祖國。你連個概念都攪錯

BNO posts有冇提過一下gphone周庭呢班被遺棄的英雄？

8萬幾呢門檻

On9

你去咗未

至少估計
估原本得幾萬或更低
去到一份正常工加租房(唔計有技術經驗)
最小估計萬幾以上收入
六個月要有呢條數根本唔難，而且你覺得唔夠錢，你出關再入英國再拎lotr,你有份工係英國lotr,一定比你，你想點玩都得。

申請visa嗰度要比bank statement

手持現金點算

成副身家喺IB，仲要leverage緊

launch your keyboard attacks if you like

即係全香港都走得

你要揾份似樣啲嘅工都只少一年以上啦，講緊緊本身連幾百萬存款，唔好話我話呀，存款多少都或多或少反映到嗰個人嘅學歷同工作能力（唔好同我講父唔父幹住）。噉喺你揾到嗰份工之前都總要衣食住行㗎，定你諗住過到去做遞菜斟茶做一世？，同埋過到去，一定係住大城市㗎啦，唔通住窮鄉僻壤咩，噉嗰度租金都係錢啦，再加埋可能有啲突發性開支，噉樣計落，夾夾埋埋前前後後都差唔多一百萬啦，仲未計而家疫情時候可能超過一年都未揾到工，噉未揾到工之前點生活？唔係諗住學樓主話齋又係八萬四呀，你仲要同當地人爭工做，你又憑咩要當地顧主請你而唔請番自己人，夾夾埋埋，至少幾百萬先維持到5+1啦。冇幾百萬學人講移民，真係分分鐘瞓街都無埞冚。

入銀行囉，冇當地銀行，開個網上戶口

最慘係驚辛辛苦苦儲埋幾十萬洗晒

好有錢想幫你含撚

你條死五毛露底啦

噉

Mpf係咪一定要拎到BC先拎得番？
定完全拎唔到

應該都係

好心block咗條傻鳩

一路都講緊英國政府自己有條數喺度
仲要係門檻好低
係啲智障鍵盤戰士死都唔信
話無幾十萬唔駛諗會批個visa

然後就spin去啲錢唔夠用
要拗，話自己過去日日住五星酒店住過世
咁多多錢都唔夠啦

BNO posts去邊去邊有冇提過一下gphone周庭呢班被遺棄的英雄？

國民保健費係咪即係醫療保險？cover 大唔大？

我哋走得既無錢都有經驗無經驗都有學歷，就算無學歷都有文化水平。

唔好意思，笑撚咗

你都係冇答過我，噉宜家情況有冇東德咁差先？

噉先係正字。

cctoy次次駁唔到A就講B

有問題想請教各位巴打

如果BNO申請者有家人 可否自己先走 而稍後無BNO的家人隨後先走

例如有BNO太太先走 無BNO丈夫之後才前往英國 又或有BNO仔女先走 無BNO父母之後才前往英國

得唔得的

將香港諗到最worst case
之後目的地諗到最好
邊個會唔去

你你咪搞錯，捱係講緊即使有幾百萬都要捱，唔係有幾百萬就嘆世界唔使捱，你連幾百萬都冇，你就連捱嘅資格都冇。

五年wh

宜家香港就係未到worst case。

差唔差你自己判斷，
當年東德居民都諗住自己處境唔差
所以咪叫一念之間
當然你覺得唔差 姐係你分析個局勢之後係可能留咪留
咁個結果咪你自己𠄘擔

其他五眼咪有
一直都係話分工

係，我帶埋份工過去

2-3個月內應該問題不大
隔左1-2年就應該有問題

casino 六合彩

識得有巴打係個邊開舖請番手足 加油…

到時一路搵野做再慢慢比

唔係我自己諗，而係宏觀嚟講。連登仔係咪太睇得起自己呢？明明未去到難民嘅地步，就幻想自己培養到難民嘅心態，請問有幾多個連登仔係已經抱住所謂嘅難民心態喺英國捱緊已鼓勵其他人去捱？定還是仲喺香港幻想自己過到英國就自然有難民心態就捱到而上連登紙上談兵？

UK BNO網站有無講呢D情況?

因為D人講太空人

通常係一個留港 另一個有BNO的父或母去英國先 但以上情況如有BNO的人先走 而無BNO的 反而好似無見人講過

噉你如果已經有工嘅Tier 2都得啦。

換幾部電話都係返到啦🤣🤣🤣

我嗰度share flat 400 好汶水，如果住治安差既區其實都可以但係我一個女仔就唔敢。其實日常最貴係洗衫，洗衣加乾衣都6-7 磅一次。一個月都用50 磅。當然你可以話自然乾，但係英國租比學生既flat 大部份個窗開唔到多過10cm，自然乾間房好大陣up味。如果出街要搭車就起碼4磅一次。食野如果你全部用英國野就平啲。不過我鍾意食嘢有時會去中超買啲亞洲例如急凍魚蛋餃子之類。中超啲野就貴一枝豉油都三磅，餃子可以四磅一包。

借盡透支支去外國其本無犯法嫁！你存心借錢唔還先係有犯法可能

btw 其實出街食/外賣一餐 £25好基本
所以可免則免

仲駛撚5+1?

差唔多啦
溫泉旅館一晚都平都千幾蚊
租車自駕遊酒店
買手信食好嘢
唔好以為四萬蚊好多
你而家睇機票就平

完全駁唔刀就話人五毛

一直都係 叫你全家應該係英國住埋一齊
唔好諗太空人啦

畀人炒都冇咁煩嘛

中肯。

我不是太空人 每個人都有不同情況

我只是舉了一個情景

有些家庭 可能走得的人有BNO 但無的人又不能一齊走

你係香港一年使一百萬？

NHS唔係2000GBP咩

8萬4？
連登仔戶口得400蚊都諗移民英國啦

冇100萬港紙都唔好諗過去捱到。

留學心態唔同啦 不過可以參考

當你真係冇錢就唔會買咁多中超
就會唔乾衣

英國留學大花費JJ 一人租屋 £400
衣食住行 吃喝玩樂 £600
如果人多 應該會再平
物價同香港差唔多 交通費貴
基本上 一個人 一萬 咩都夠

拎住10萬8萬就真係危D啦

就算拎住100萬講真都擔心 一年半載無嘢做 終有坐食山崩一日 除非炒嘢好叻 係英國依然可炒住香港巿 賺到就轉去英國 否則預咗去到咩工都要做

欠債係民事 唔還嘅後果 就係被申請破產 同以後係香港一蚊都借唔到
而家要預埋成世唔返香港 因為d黑警屈你詐騙都得
但係外國唔影響 因為你係第二個身份係當地生活

我租屋470-600 一個月（student accommodation，share flat就勉強可以470-500，studio 就600）當然share toilet可以好平不過唔係人人接受到。咁都公平啲講句如果住啲雜區都可以平啲但係我一個女仔就費事。
洗衫6-7 磅一次，因為英國比學生租既flat大部份啲窗都開唔到多過10cm 所以無風好難乾，就算乾到你間房都一陣味。
飲食通常自己煮，不過我承認我有時會想食啲亞洲野好似急凍魚蛋，餃子之類既野。呢啲急凍食物平均四磅一包，中式/日式調味料例如豉油就三磅一支。食野大部份錢都係中超無晒。如果對食野無咩慾望就可以好平。
搭tram四磅一日
一個月30 磅買自己野
30磅雜費，清潔劑呀紙巾洗頭水cream嗰啲
30磅social
其實撇除租屋，通常都唔會用得晒剩低既錢，不過有啲錢旁身始終好啲。或者有是想去其他城市行下，火車飛都20磅

租屋仲要預upfront半年先易租

租屋生活費完全唔講
啲唔思考既傻閪真係覺得會移到

你收皮啦，又情感勒索，過主啦

唔買樓呀

如果你去返工都冇辦法儲十萬廿萬就算啦 能力低成咁 香港生存都有問題 去英國都係有問題

唉97前香港出世 但父母冇幫我拎bno好想去

share flat無，通常都係樓下幾部機入嘟卡。share house就有

最好等疫情之後
有決心移民唔差一年半載 而家儲多一年半年錢 之後更加靈活

你喺香港可以同老豆老母一齊住已經慳番租同燈油火臘水電煤啦，同埋相對地都易揾工過外國，再加上香港本身有福利，而5+1係冇。同埋我上面都講過有可能成年都揾唔到份似樣嘅工零收入，再加埋租金燈油火臘水電煤衣食住行醫保交通同一啲突發性支出再加埋喺英國嘅居留資格費用（即係樓主講嗰八萬四），夾夾埋埋，差唔多㗎喇。

正常留學生唔係走難方式去，即係正正常常生活唔係死慳死抵，真係差唔多。大部份同學生活費洗得多過我。租flat都450-600 一個月

做
鬼
國
奴
定
做
英
國
人
？
自
己
揀

起碼要冇銀行證明吧

sor 主觀咗少少

咁又唔洗咁貴如果唔係london

夠錢但唔係bno holder

計到咁盡去到你搵唔到工咪又係死
真係要去又手頭緊都係儲多兩個錢先

that is what makes you a twat....come up with all sorts of pathetic new terms to cover and justify your evil doings

過關會check 架 過關好撚嚴 審犯咁

帶齊野就ok 跟足指示
去到第一時間加入當地華人group/教會
之後果度問
揾工最易係中餐館 但依家難
唐人街都ok 唔使幾個月就慣
有錢既開食店 都揾到食

all in GME

姐係有得用公立醫院服務，都幾廢下。

包唔包手術

NHS 基本乜都包，藥個D佢提供。
去公立診所睇，有藥單最多唔知比8定9鎊藥費。

有無巴打夠錢去買一條街都未走

好過美國佬
保險咁撚貴，乜都唔cover

NHS一比要比五年咩？

其實你咁計係咪要計埋單程機票

應該話做4,5 年嘢
有少少儲蓄習慣
真係冇理由meet 唔到個 requirement

visa 之後再比180會比一次過比貴
ihs唔知之後會唔會加價

食少次下午茶都夠

不論讀音、詞性同用法，噉先係正字。

你斷估嘅就收收皮先啦
人哋問你你唔知你答唔知咪得囉

晚晚吉原 吹？

哇呢個po啲5毛多到
好撚驚人走呀？

推

又想罵戰

五毛唔係最想你走？

五毛係咁
當日抗掙就話唔鐘意香港咪走囉
而家真係走港共又驚你地帶錢走
做五毛好易精神分裂

其實連登一直都一半PR一半正常人
咁大個人想走無必要比其他人影響自己

入黎把撚？

個租金定義係邊到睇?
She has the equivalent of £7,000.00 in savings and will be renting a single bedroom property at a cost of £5,385.12 across a 6-month period in London

都唔知有幾多係移民公司上嚟promote

洗唔洗交幾個月statment?

連登
覺得自己係世界觀統治者連衛兵30%，
無價值觀廢青30%
冇立場唔關事叻哥變種30%，
10%左膠偽黃

如果自己有心睇返啲policy同埋其他人share過嘅文
基本上唔需要比移民公司賺呢一筆錢 申請得移民都大個仔啦
自己去睇下人哋講咩唔係好難 而且去到英國有啲咩嘢都係要食自己㗎啦

等緊佢update

仲有8mins

去到做deliveroo 啦

啱呀 如果唔係肯定唔會門檻咁低，仲要專登整個app

去到一定即有工開

突破盲腸
英國呢份嘢間接講
窮人唔好住 London

我諗要預半年冇工番 英國疫情太勁
但係要考慮走難因素，香港情況極差
30萬港紙應該掂啦

想知道個5年後申請永居大約幾錢

儲囉 諗辦法賺錢囉

但係我擔心巴絲頭幾個月得散工番
我覺得大家準備30萬港紙
真。有需要立即走就另計 （你懂的）

錢唔多最好分期俾啦 你唔知去到幾時先揾到工

當然錢越多越輕鬆
急住走就量力而為

真，最少20-30萬準備，唔好過分理想主義覺得肯學肯做就一定搵到工，生活到

There is no deadline to travel to the UK if you apply after the 23 February and use the ‘UK Immigration: ID Check’ smartphone app to prove your identity.

咁爆 證明英國政府有睇連登
thank you UK

咁大家記得續期呀 好多 immigrants,就係衰唔記得早D 續證
overstay 一秒都會 pk

叫你五年屈喺度乜都唔做其實都幾辛苦

唔掂可以去搵COCO哥打救

醫療其實港台日真係冇得輸

加拿大澳洲

佢地嘅語言叫做(幫忙開倒車)

一個月兩人35000hkd
hi from Manchester

十萬HKD
機票、屋租、NHS、TB test
無左一半

日本每個月交唔少健康保險，仲要自付30%唔包藥
問多2句醫生就話你挑戰佢，我試過睇牙醫教刷牙另外收錢
當然唔洗好似香港咁等咁耐，專業儀器都好似多d亦都好過美國幾百倍
如果唔係香港醫療overload，其實可以屌打好多國家
台灣應該係最好，我有台灣同事特登走返去睇醫生話唔鐘意日本醫生

and you account for nothing because you are sucked back to your mother's cunt.

人哋去咗未關你撚事咩戇鳩仔

去到一定即冇工開

香港個狀態係the worst is yet to come.
最壞情況係去到新疆級數
中間情況係去到西藏級數
最好情況係去到支那級數

兩睇啦，日本醫生個啲係文化問題，成個日本都係咁上次照x 光都係兩舊水，唔洗排
但美國一定最先進（有錢的話）
香港勝在係有私家醫院
台灣連洗牙都包，基本上真係屌打

所謂嘅the worst，係你必須走，唔走嘅話除時甚至好快會死，人未去到嗰個地步都唔會調整到個心態。

400萬買兩層樓一住一租你十年唔撈都得啦

我驚你到時已經冇命

日本喺南京大屠殺呀，唔好用日本仔嘢，唔好去日本，唔好食日本嘢啦

『歸家post』BNO 5+1 VISA 及 LOTR 申請資訊 (2)

出咗答案啦
自己睇啦斷估

本來要20,000,000先可以移民英國 估唔到而家100,000都唔使

出左比你申請渣, 你又出咩答案
知可以太空人咩
知可以無限續VISA咩
知可以一齊拎ILR咩

但之前唔係好多連仔話戶口幾千蚊，定買張機票就去得咩
而家又要8萬幾，你叫住公屋，人工月月清仲爭緊銀行卡數，飯都冇錢食嘅手足點去

冇錢咁點？之前又話買張機票去到先算數？

On9,之前好多連仔話買張機票就得
洗咩幾萬蚊

窮能就真係算把啦
1條友有50萬先好諗，過到去到要當自己赤貧咁洗，預多D財政彈性支持到揾到份工自給自足，唔係突發狀況又仙都唔仙就卜佳進退不得又人生路不熟
有$有frd或者幾家人一齊去就唔同，單身寡仔真是要準備充足先好諗

然後啲藍絲話英國想賺香港人錢
明明全部錢都係生活洗費同保險 用係自己身上
唯一賺你錢嘅都只係幾千蚊申請費

大家快d走啦

去到有咩撈

衝呀

我去兩個星期玩東京大阪 仲要係過新年
全部加埋先35,000

on9人地問可唔可以前後腳走
關太空人咩事？

已經一早講咗可以前後腳
亦都講咗出發日期係冇限期
咁咪即係前後腳幾耐都得囉

老實講，如果支那要拉你（「你」係指話自己係難民/流亡/走難但係根本就唔係嗰啲），支那一早拉咗啦，班有政治能量嘅人咪就係咁，如果支那唔拉你，支那都唔會拉你啦，我覺得連登仔真係太睇得起自己

太空人都係前後腳走呀, 隔左十幾廿年渣嘛

屌咪講明左唔得囉

有案底例如非法集結，攻擊性武器甚至暴動或縱火有冇影響

呢個唔係移民plan,係走難plan
兩樣嘢嚟

咁唯有我睇PO傳唔到心, 唔知佢既"稍後"同"之後"係隔幾耐

我都係走先啦

邊度講？要一齊申請visa，同一齊入境係兩件事黎播

明比你過左去先再算

我理解係無bno既人士要同有Bno既人一齊apply, 但可以前後腳去

咪就係，打靶都嫌哂子彈啦

你又啱

都唔明你UP乜,上得連登起碼都5千萬身家啦

因為唔係immigration
係走難，係接近當refugee

因為香港人 就係refugee

建議一炮過俾5年少樣野煩, 簽證續期唔係你想象中咁好效率

Apply個visa就當移左民？

做大半年都唔止

有無人成功拎到mpf走？

手足已成condom

集中營見
睇下中共點對新疆西藏，以屎為鑑

咁你未留係香港囉
人地求你過去咩

我就一定留嘅，不過見到明明連真係畀人政治逼害嘅都未話要走，但硬係有啲人好睇得起自己假想自己被中共政治逼害要走先走先，仲要拎海外抗爭嚟做藉口嘅柒頭皮無膽匪類就好撚想笑啫

哦

咁快就駁唔刀

你自己每日睇下法庭D case,睇下班狗點用599G, 送個外賣都比狗屈偷袋既都係覺得唔關自己事, 係要做到議員先會比人政治逼害既, 未堅持囉, 又唔關我事既

政府講左唔比拎啦
除非你成本BC比條fund佬,如果唔係BNO係冇

噉599G都係罰錢啫，又點同嗰啲好明顯係畀人逼害嘅比，放且佢哋都未走，cctoy啲恐懼撚無膽匪類就走先走先，仲話自己走係因為海外抗爭嗰吓先好笑，人哋真喺畀人政治逼害嘅要拉要鎖坐十碌八碌嘅都未出聲，自己被人罰幾千就政治逼害

之前話LOTR 6 month only 唔得
BNO VISA未知?

anyway, don't give me hope

姐係咁，互相專重啦好冇？你有你走，我有我留，好嚟好去好唔好？唔使又屌嚟屌去又集中營咁㗎，唔好拎光環走就得㗎喇

BNO VISA緊係唔得
都未拎到英國passport唔當你移民,唔返香港